沙田連城廣場管理員搶機 東方日報記者報警

東方日報記者採訪遇阻撓，遭管理員強搶攝錄機及手機。東方日報記者前日(8日)上午就黑客勒索案，在沙田連城廣場7樓縱橫遊門外採訪，以攝錄機拍攝期間，突然有多名商場管理員上前阻止拍攝，聲稱︰「呢度唔准影相，要申請！」並要求記者離去。期間，其中名為Oscar Yau的管理員，更搶走記者手上的攝錄機。

記者追問他為何搶去其攝錄機時，對方回答︰「唔准拍攝同採訪！」記者立即以公司手機拍攝他搶去攝錄機的情況作證。豈料，對方繼而搶去記者的公司手機，並用身體迫記者退去走廊牆角位置。記者於是用其私人手機拍攝對方，並且報警處理。警方到場調查後，對方始交還攝錄機及手機。記者向其表明保留追究權利，對方竟出言辱罵記者。

百份報俾人恰

白粉報

以後應該會見到好多連城廣場新聞

得罪方丈，你大鑊喇

因管理不善

！

實捉到你！

做實Q做到咁弱智

消防及郵政署對事件表示歡迎

消防及郵政署及國泰航空致函連城管理處表示謝意
並送上果籃以示慰問

因航發來賀電

因場

今次你仲唔死

小氣報

改定個新名叫 因廣

連城好似係港鐵既

連城廣場=港鐵管理？

連城仆街了

因航: 好囉好囉

得罪方丈

好搶唔搶搶個最小器既

mtr: 屌

慘囉以後

因管理員不友善而令搶記者攝錄機的沙田連城廣場

問埋邊份報紙先啦死蠢，得罪全港最小器報紙實冇運行

因城

好似係啟勝

實捉到你

你大獲啦

個保安好快會被人炒
因城

消防入親火場都係搵命搏
因報呢d 仆街就因為私人恩怨不斷上綱上線屌人

連城係港鐵商場喎係惡啲嘅

遲d 就變因鐵

因管理不善而屢接投訴的連城商城

最好累埋pkmtr

食Q好波
連城廣場好波

勇武

狗鐵管理！
差人十皮！

警衛國際

會唔會有連城廣場消防不合格之類

其實保安好慘

識人係個到做，早排先捉到

其實記者係唔係大曬
話明私人地方唔比影

因城
因鐵
實捉到你

幾十歲人百份報都唔識學人撈保安？

咁點呀，咁就可以搶相機？

定係係個on99 石q呀？

廢老vs五毛

做實q 做到個檔口好似自己開咁肉緊

因航終於可以抖下

連城廣場根本係惡勢力

還我正義，還我東網

日日頭版因鐵

咪係
記者拍野都唔得？

肯定有虧心事

賀電收到未？

文句仲差撚過D 報紙

聽日A1

沙田連城廣場廢柴管理員

得罪蘋果咩事都無
得罪黑background
法官大人, 我咩都無講過

癲狗都敢得罪
連城之後應該變因場

好快會有呢D新聞

因管理不善而引起租戶離場的沙田XX廣場

因報係咪咁惡啊。

保安冇做錯喎，商場唔係公眾地方真係有權唔俾你影相同採訪架喎，粗D趕你離開商場都仲得。

話極唔聽咪做野阻止幫你保管住部機先囉，部機如果爛左咪陪俾你，又唔係唔會俾返你，宜家叫差佬黎仲好，幫手趕客。

你呢啲真係出來做野唔覺意得罪有底個啲都唔知

因早前阻擋記者採訪及搶奪記者物品而受大眾責備的沙田連城廣場

演唱會夠唔畀影相啦，保安都係叫你收埋同搵電筒照你
就算真係因拍攝引致法律問題都好，搶野就變自己引致法律問題

搞清楚，呢度唔係公眾地方啊，個場私人架。
如果有人入你屋企影相你都有權唔俾佢影趕佢走架，但搶機就做多左，但亦都正常，唔做野你仲影相又唔可以同打有身體接觸，咁可以點？其實一早報警最好，差佬會幫手趕你走，又唔驚俾記者屈打人。

你on9架？看更可以做埋警察個份架？
咩叫私人財產知唔知？小學畢業未呀傻閪

搶機係刑事

你都識講應該報警啦
咁而家看更冇咩錯呀？

瓦片報啲記者重惡過毒果

sorry ，唔知你原來係東方架大佬。

死看更咁on9

咁惡港鐵商場都想搞

最多可以要求佢離開 唔走可以報警 冇權搶人嘢 整爛咗 唔接受賠償 叫差佬落薄告你刑毀都仲得

個記者俾人警告左禁止都仲要影又做岩？
私人地方阻止你拍攝同採訪有佢法理依據，就算話針對都得，仲可以指定就係唔俾你影添。
咁咪叫差佬黎囉，趕極你都唔走，仲要越叫越影，又唔可以同你有身體接觸，等差佬黎交返部機俾你，順便請差佬趕埋你走。
你可告保安搶機既，但部機轉頭又冇穿冇爛俾返左你，睇下個官受唔受理。

咁都可以有幾條傻仔懶醒衝岀黎話看更冇錯

點解保安唔選擇用最低武力
移動身體阻擋鏡頭？

我想知呢度D連登仔假如有一日俾記者追住唔放影相，會點做？？係咪會企定定俾佢影等差佬黎？？

香港D記者你估好人咩？越叫越玩野架啦

咪嚇人啦，冇爛就唔係刑毀啦，就算係爛左都係照價賠償姐。加上等差佬黎到肯定會俾返部機你。

原來食蕉可以隨意拎走人地野嘅
就算轉頭比番一樣犯法

好多實Q狗都以為自己好威

無損毀一樣告得
你係咪其中一個食蕉狗呀

個商場大鑊了

轉頭等差佬黎到俾返你犯邊條法？告得入既成功率有幾高？
商場保安拎左你部機唔係無故既，亦都唔會有據為己有既意圖。

得罪東方，你大能獲啦

你係舖頭偷野可唔可以轉頭比番無做過呀

會點做? 前世未撚見過人去法庭出嚟畀記者追住影咩

奴性

你可以擋
佢可以影
你可以報警
但係唔可以搶
咁簡單既道理都唔明？

緊係走佬先
唔通搶記者機？

之前屌狗果個咪打人
再衰多條

冇損失告咩罪？根據返個案情，商場保安為阻止拍攝採訪，暫時沒收記者拍攝器材，等警察黎到歸還。告邊條罪？告得入機會高唔高？請指教

我暫時沒收你d野再俾返你得唔得？
你憑咩沒收人野？

依家係記者仲有一部電話拎黎報警
你估條食蕉會報警？
你一定係食蕉狗，幫撚住曬

單單你未經他人同意搶野已經可以告行劫啦
俾唔俾返你講姐
我點知你會唔會俾？
我係你銀包拎兩千蚊保管住先囉
遲d俾返你

閱讀理解有問題就咪撚學人上網啦
爛左你話賠我就要受 升中學未
邊個肯定警察嚟到佢一定拎返出嚟 偷野警察嚟到拎返出嚟又得唔得

係老闆面前拎住件貨冇離開叫偷野？？
咁百佳個個係貨架拎左貨落車仔未出門口都係偷囉？？咪玩啦。
偷野係要有犯罪動機架，個保安似係想貪你部機據為己有？仲要自己報警拉自己，成件事都唔make sense 既

行劫 用下腦啦

文盲
文中邊到講係食蕉報警

咁你宜家告邊條罪先？

我係街兜口兜面拎左你電話唔係行劫係乜？
你傻撚左呀

我明搶你銀包 之後比你捉住比再比返你
你都係無損失 你會唔會就咁就算？

唔用武力搶
唔通記者乖乖交俾你？

咁因報告左未？

係咪又要開一個專欄俾連城廣場？

戇鳩
未經同意同法律受權獲取他人財產，不論長期短期與及歸還與否，都犯左法。警犬認真落案/因報堅持追究條食蕉覧都有得坐。

有撚講過搶機正確咩
叻唔切

其實呢個世界冇人係大哂
咪撚講on9野啦
你有料咪告個記者囉
人地依家就真係可以告個食蕉喇
洗定入去坐啦

國泰都俾人記到宜家
呢位保安應該可以去台灣跪墳求饒

如果係偷竊呢D係刑事罪，差佬落左案未？拉左人未先？
要成件事去睇，唔係話單一個動作就告到呢條罪架。 佢目的係禁止拍攝，冇可能唔俾返你，你亦都有名有姓搵得返條友。

得罪方丈，因航連恆指成份股都冇埋

嗱，公道講，記者為左採訪係可以好仆街，但無犯法。
倉蕉可以做既最多係阻擋鏡頭同請佢離開，個記者唔離開最多係搵慈母，再盡 D 就保安公司去法庭申請禁制令（假設成功），記者唔理就真係犯法啦。

真係刑毀呢類刑事罪，唔駛記者告差佬都要自動做野，部機冇爛唔會告得入。
成件事去睇，搶劫，盜竊又唔成立，告條撚咩。

你唔好搞錯
商場雖然係私人物業 但係屬於公眾地方
你喺入面搞集會 差佬係可以管制
唔識唔好鳩噏

你點知？

告唔告到都好，總之連城今次得罪方丈

爛咗唔係賠，係刑事毀壞

條友真心膠
比人告應該會自辯，仲要認為自己觀點係法律觀點 。
唔識嚇死，識就笑死。

唔好剩係講商場喇
教精埋你 馬場 戲院 酒樓 或其他
只要係公眾可以進入嘅地方 無論有冇收費 都屬於公眾地方

咁你話食蕉憑乜野可以奪取人地手上嘅器材?仲要人地唔係做緊犯法事情

你叫人地仲點樣上水

條友深潛左
無曬笑料啦

條友正皮曬自己d cm

連城今次撚獲喇

嘩屌 真係痴線佬黎

睇因航睇到悶, 終於有新野睇

個保安無腦咖

其實個保安係衰在失手啫
六年前喺某豪宅做過幾個月
返工第一日個保安部主管就教後樓梯邊個位置閉路影唔到

都唔知係咪個保安本人

商場係私人地方都講得出

醒水保安一定係一路睇戲一路嗌
唔好影，叫左你唔好影，我叫第三次你唔好影啦
交足戲架嘛要

阿叔上連登咁新潮

記者only, 你話管理層甚至主席呢d就會報復者，記者who care ?

因航都係得罪記者姐

D小學雞仲要死拗爛拗
夜啦 收皮啦

歡迎因場加入因報大家庭

出手就肯定錯

因航唔係唔運條鹹魚先得罪方丈

大鑊喇

好似係寄行李咁上下

新玩具

係咪譯黑景？

好似係編輯

讀多少少書先衝出黎ok?

有圖有片有得告，會唔會兩邊私下解決冇人知

我諗爆頭都唔明宜家啲看更點解對個場肉緊到好似自己屋企咁，人工又唔係多，係咪有咩宗教力量洗左佢地腦？睇咁多新聞唔止一單係咁喎

日後應該好多新聞講個商場有幾唔衛生 幾唔環保 幾咁管理不善

慘喇

支那人特色 成日幻想自己做皇帝 而家渣住雞毛肯定當令箭

郵政同消防做錯比比因報玩？

事實

消防打擊新聞自由

"可逮捕的罪行"，亦即係最高刑罰可判處 12 個月監禁的罪行
拍攝沒有犯法,業權持有人只可要求違反者離開
商場保安無權暫時沒收記者拍攝器材

會唔會俾東方改名叫「因場」

睇左屈機sir自傳

連城本身已經好多劣食扮高檔嘢
仲要出奇地多飲食舖
百份要搞佢真係容乜易

識朋友係連城管理處到做 呢個Oscar Yau成日以為自己好有料 其實得把口刷鞋 比管理處當狗咁撚

警察係有特權，因為有超越一般市民嘅權力，係由政府賦予畀佢
但看更就......希望佢唔好當自己係同警察一樣啦，出咗事公司都未必保佢

都係嗰句，打工切忌打上腦，就算警察都係
嗰啲咩賣保險賣到對自己職業自豪嘅更加係咪撚傻
如果知道呢個道理，14年嗰陣大家都好過啲，差佬形象亦唔會搞到咁差
又係上腦問題

因阻止記者拍攝甚至搶去其相機的沙田連城廣場

等睇東方飲食台劣評因場

因城廣場

東方日報賣咩架?

邊間真係唔知，幕後肯定黨鐵
兩年前有做個嘢，管理串話馬撚

‭因目無法紀的保安人員阻止本報正義記者拍攝甚至搶去其相機而犯上搶刧罪的沙田連城廣場

一齊組隊去影相 好似當年尖沙咀名店咁

有d以前係黑警黎 改唔到

報紙

mall cop當正自己係差佬/前警犬

google唔係咁答我嘅

應該上頭落晒order要班老保死都唔可以俾記者影到x橫遊

睇怕你得罪方向報，佢實同你玩大佢，佢實迫到你係佢報紙登報道歉

係港鐵商場嘅新聞至啱

根本兩邊都仆街
btw連登仔幾時咁維護班記者狗

因年年加價、日日壞車而成為眾矢之的的港鐵，旗下不務正業的物業部門，所管理的[某商場]又生事故！該商場的消防系統懷疑有問題之處，嚴重影響市民生活，物業部門卻拒絕回覆記者，更指採訪需要申請，公然踐踏新聞自由......

衰 開遮 人牆 落閘 電筒照 幾多種方法唔用係要搶野

柒少陣啦
公眾地方點定義又唔識
法律又唔識
屌你搶野就係搶劫架啦，要動機先入到罪？
仲話畀返個相機人就得
咁計你入咗人地商場人地剝你光豬都得喎，事後畀返你咪得囉
幾乎所有罪，由老謀到貪污喺都唔使動機都入到罪架低能
上多幾年兩登，睇吓網典增長吓知識先學人出po回po啦畜牲

私人地方? 叫佢拎大廈公契出黎睇啦

得罪個記者仔姐

因航唔係得罪記者仔

如果法律俾條on9仔咁解釋就死得啦

真係好想問一句，哪裡來的自信

google下都唔會咁染，都係番去溫下常識科先啦

留名等睇全港鐵站同港鐵管理既商場禁賣因報/WiFi block 因報

66好快會出盈警

個post最好睇係果個叫山_神既戇鳩仔

雖遠必豬

極可能呢條友仔係Oscar Yau既人黎既

告到佢甩褲啦, 班撚樣成日以為自己可以執法, 有撚權咩

有咩權沒收? 私人財產黎架。

9 成 9 又係退休公安黎

地鐵vs百份

無啦無啦 要搵新工啦

個商場咁up dup,都唔怕百分報捉佢啦

屌爆佢老母

準備改名叫因城啦

傻佬仲喺度撐，我搶咗你個銀包之後俾返你，冇穿冇爛得唔得？

準備一星期上頭版啦！

果條看間俾方向逼到自殺都似

咩人先會睇白粉報

急不及待好想玩玩了

得罪方丈，實捉到你

地鐵物業管理部RIP

未咁快有盈警住,最有可能係海外d鐵路專營權招標,志火鐵爆冷輸俾電車公司班法國佬先

保安已炒

果然

得罪東方慘撚過得罪蘋果

保安狗

狗咬狗

啲報紙狗特別麻煩